年轻、美丽、活力，甚至最有争议的个人美德，都可能因突然的暴死而变得神圣。 三个伟人在那一天去世:约翰·肯尼迪，c·s·刘易斯和奥尔德斯·赫胥黎，约翰·加斯，2013年11月3日 
 但由于民主被暂停，国际货币基金组织和世界银行鼓励英迪拉以新的活力推行该计划。 抓住你的阴茎大卫·弗拉姆，贾斯汀·格林| 2012年11月29日|每日野兽 
 振动促进生命和活力，力量和美丽…… 振动你的身体，让它好起来。 “歇斯底里”和振动器漫长而奇怪的历史马洛·斯特恩| 2012年4月27日|每日野兽 
 我醒来时精神焕发，决心要继续传播和解的信息。 诺贝尔奖得主Leymah Gbowee关于暴力和利比里亚选举|Leymah Gbowee | 2011年11月10日|DAILY BEAST 
 月亮似乎在对他微笑; 极光似乎以罕见的活力跳舞，仿佛在欢乐; 连星星都在向他眨眼睛! 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 然而，在到达西班牙后，皇帝的人格魅力很快恢复了法军的活力和威望。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 但很快，牧师约翰·多德(John Dodd)为会议注入了新的活力。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 侮辱和愤怒似乎使里普达恢复了药物和外科手术都无法恢复的活力。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 布鲁斯起义和科明之死的消息唤醒了爱德华的斗志 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison